下次活動應否一人一把刀自衛?

黑社會有刀有槍
我哋得啲彈珠仔同遮
好似好危險

?

長矛

應該一人一支中國國旗,咁就可以有無敵狀態

唔好呀，升級雨傘就得

咁貴

改良行山枚都可以刺穿

唔多見人帶杖

D記係咪冇番貨, 個頭磨下佢

普通遮個頭
用牛皮膠紙癡把刀
變刺槍

真槍實彈射心口喇
大家重喺街執啲鐵枝同石仔?

???